(新一代)當香港90後老鬼仲哈韓星,00後小鮮肉原來已經熱愛祖國明星了！！！

估吾到收鳩KPOP既竟然係祖國

00後真心高質

左面條友睇落仲老過我

角度問題
佢既皮膚仲好幼嫩

袓佢老母冚家鏟

00後佢地祖國的確係支那喎